習近平下周四至六訪港3天 警保安列最高反恐級別

據悉，國家主席習近平將於下周四至下周六訪港，出席香港回歸20周年連串慶祝活動及會見各界人士，其夫人彭麗媛或會陪同習近平來港。消息指，由於習近平是國家最高領導人，加上近期各地連串恐襲，警方極度重視習近平訪港的安全，將今次回歸的保安列為最高級別及反恐行動，全體警務人員由本月28日起至下月2日起取消休假，並需每日返12小時。

據了解，作為警隊防暴主力的第一及第二梯隊，包括機動部隊，衝鋒隊，快速應變部隊等合共7000人會直接參與今次習近平訪港及回歸的保安行動，其他警務人員在各自警區負責日常巡邏等工作。消息人士形容今次習近平訪港及回歸保安的警方部署歷來最大規模之一，與2005年香港舉行世貿會議的規模有過之而無不及。而今次行動指揮核心是警務處副處長(行動)劉業成，行動處處長鄧炳強及助理處長(行動)鄭耀武。

香港人話知你毛澤東訪港咩

習總咪就係恐怖份子囉

哦

勞民傷財，阻路逆線走，工程暫停少不了

最撚緊要交通安排好d 唔好要我早起身等車番工 話撚知你鄧小平定毛澤東黎呀

民用陸上交通、通訊或會受阻一段時間

關我撚事

呢條爛坦係北京出街嗰陣會唔會都係咁大陣仗

希望可以放假三日

外國反恐 防伊斯蘭恐怖分子
香港反恐 防香港人

不如做啲實質野真係走去抗議啦，係到討論有q用咩

中國元首黎關我咩事 直接無視就ok

Agger

阻到香港人返工放工就等暴動啦

香港都係時候將矛頭指向雜種呢條仆街

應該宵禁3 日

高下立見